林鄭陰謀─禁蒙面法最大目的唔係為咗禁止蒙面...

目的係提高入罪率.
到目前為止,警察亂捉人部分都入唔到罪,或者只可以告D細D既罪(通訊條例)
今次禁蒙面法生效,警察拉人只要佢喺遊行有蒙面(面具,太陽眼鏡 etc.),都好大機會入到罪

今晚都依家警察都未有好大既行動,目的可能就係等到今晚12點條例生效,配合黨鐵關站,想一次過拉哂D人,大大打擊示威者勢力.

佢地好急. 我地要拖.唔好送頭

留得青山在

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

自推，君子不立危牆之下，走嘅要一齊走，見少人就唔好自己留